有冇人覺得連登已經同舊登完全接軌？

曾經，因為五毛滿天飛而離開舊登

結果，事隔數月，除左五毛大舉進城

就係一班不經思考既真心膠

見到有一班真心狂賀、抵鳩人死、屌鳩人去集會，除左係度落井下石，幸災樂禍外，跟住問佢地應該點做，結果跟住咪無跟住囉

連少少爭扎既力都已經唔願比了

okok, 生日快樂

仲低質左

所以連 連登都好少上

要佢地改進就兜口兜面同佢地講，

係度鍵國有撚用？

最重要呢d說話最容易影響班真心將個重點放係泛民，而唔係濕鳩政府

岩啊岩啊我冇用 生日快樂最有用

係五毛上都算係既

真心唔知你膠定我地膠
依家明顯係販民出黎消耗民氣
一次又一次玩鳩抗爭者
都已經係事後先屌
唔預佢點啦
但都咪咁撚鳩啦好無

樓主眼中泛民永遠是對的，批評就係洩氣

五毛度度都有
兩登分別只係兩舊屎，其中一舊無咁臭同民主dd,但會員質素一樣

果啲人係冇思考

醒下啦，唱左 K 幾廿年呃飯食

唔做野唔緊要

但唔好一出事就個個割蓆明哲保身

食人血饅頭食到咁撚樣

老老豆豆我而家真係好撚心涼

好想去仲地辦事處門口開香檳呀

唔岩聽就五毛既思想 覺得全世界都係五毛tim

左膠講求絕對忠誠, 餵屎都要食

最初dq獨派到梁游明明好多嘢泛民可以做
但民主第一大黨第一件做嘅事係表示忠誠
饅頭雄就屌鳩陳浩天
仲要數落去？
到依刻佢柒撚到咁
我都唔係冷眼旁觀
而係抱住一絲希望佢地會醒水會變
結果呢？
係現場聽到佢地演講真係難聽過粗口
離不開捐款支持補選呢啲
屌你老母啦

睇住佢地仆街真開心

然後佢地有事要我地幫拖就放下私怨

超越左啦
幾多5p同公審post

衰過高登
呢到d post三四頁就開始嘈交

唱生日歌定今天我好氣氛d

唔係餵屎都要食，而係批評完要有返建議

而且要對準槍頭，消耗民氣根本你地已經有份同時消耗，令到一班人覺得企出黎已經無用，結果咪更難聚到人

對唔住，我曾經都好相信本土，但我見香港面對一次又一次比國教更嚴峻既事，反而愈黎愈少人企出黎，往往背後抱住一個唔想被消費既心態而唔出黎，結果就畀人得寸進尺。

我從來都唔會buy泛民某些過於温和既做法，有人號召只不過係契機，而點樣做係取決於自身，既然大家咁獨立思考，去到唔會跟住唱生日歌，咁做乜唔當面屌鳩泛民呢

樓主醒下啦
香港地歌舞昇平
後生既得閒溝下仔溝下女
溝唔到女既得閒叫下雞又得
邊個得閒同你革命

你係度叫班小學雞出去食m記就沖都沖唔切出去

就係醒撚左先知咩事
當年學聯我有份投反對票
立法會有份投熱普城
跟住先發覺槍口對錯左